只要黑警事前放十幾隻防暴狗係重要抗爭地方

馬路旁邊放幾架EU車
基本上任何運動抗爭都收皮
5月27日國歌法二讀想重演612?
根本無可能 一日聚唔到人 一日都唔想諗住重演

狗隻呢招根本無敵